狗食（夠營養嗎?）

狗狗食的，夠營養嗎？
飯前一個雪梨，半個西蘭花，一隻雞蛋，一塊魚柳
另加一碗飯（三大勺飯）

狗也不屌

好豐富 煮熟？

西蘭花用史雲生雞湯煮但唔好太林
用鮮奶煮飯
加多隻蛋黎煎個雙荷包蛋好送飯
魚柳煎焗一下香口d
雪梨去皮去心，做飯後果又可清熱
咁樣就唔同晒啦

蒸熟 上網睇話西蘭花對狗狗好有營養

我狗狗食

仲豐富過人食

咩狗狗啊 有冇相？

橫掂都係用同樣材料，當然要花d心思比狗狗食
除非係自己食，先會求其一鑊整熟佢黎食嫁姐

好好呀

唐狗 但佢成日唔離鏡頭 又郁嚟郁去好難影

至少比我均衡佢唔使一分鐘食曬啲嘢

我以為講黑警飯Sorry

#讀營養但唔for 4 legs

老犬比例就差不多
如果幼犬成犬肉類不夠
一定唔可以落鹽

9歲中老年狗狗
佢好乖乜都食

9歲可當老犬

仆街 我日日都係食緊呢啲